[COYS - ＿場不勝，必炒肥普] 熱刺球迷吹水區 88

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

gogogo

屌你老母lamela

lm

劉明

正皮

唔po假熱名單
假熱

負皮同上個po差咁遠代表咩

比KANE 抖下啦

仲有少林足球張相呢

有火

你post 啦，搵唔撚到

臭可唔可以唔好叫奧希爾

痴線DIER全名係咪叫Daniel Philip Dier

Dier

老蘭後備都冇 等睇kane攰死啞火冇前鋒換

on9 邊有人落後換入前鋒
緊係換走個前鋒架啦

Vorm bye ?

whiteman

前鋒咪son同Lm
如果肥普識玩442既話

點解唔用意粉

真係講唔埋會贏定輸

輸啦
想睇肥普輸波合實個咀插袋擺款

有種咪威比我睇
但拜託一係你就上半場入兩三球領先
唔好悶和上半場 下半場60分鐘-6入波
再劇本式比人10分反勝

上年作客已經係屙屎唔出
呢場出契仔龍+u形都無場..

唔好咁灰
今日佢前面咁擺 如果打到多d雙側插入 中間有kane 攻中間有e23比波 其實好過有alli係度妹下妹下

大炒吧 COYS

不過....唔好到時又黎不停u形傳球同失一球手指指唔追波啦

coys!!!!!

唔著恤衫鳥

呢場ME打番最熟悉既位置了

dier冇傳失

諗到下個po topic了
包高質

老蘭做錯乜？帶去意大利唔出
呢場傾應該要抖下就連後備都冇

屌奶星 唔想睇了 出2隻翼佔中

屌奶星dier仲未失誤

假熱

咁都唔入

兩隻翼收番中間兩閘打翼 接實

大屎忽而家真係淨係可以蝦白禮頓呢D級數既波

MATT RYAN好撚勁

屌

me d fake sm

-6到

dier咁既狀態不如直接出意粉算

冇bd成條左路勁幾多

冇左dele唔識入波

呢個真

有嗰陣係咁屌 依家

見到角球 罰球 個心會好撚緊張

個5號拎個波拎咁靚

神防守
人地死球斬埋黎可以係禁區輕鬆控定
邊個包左呀

trippier咁慢都係咁餵直線俾佢

玫瑰打左成年都打唔起咁

rose 同lm 一d都唔夾

好過bd了

靠身體既球員 大傷完好復活

想買普捷天奴著個件褸

rose出波好幾多
垃圾bd

講到rose四隻閘最勁咁 咪又係比對面爆

搞唔掂對面11號喎

官網未有?

洛赫都搞唔掂

起碼勁過快過你同bd

出d波幾好 但冇dele真係難d

勁？邊撚到勁

又係西波

唔出老蘭就瘋狂高波

bd分分鐘廢過細walker

好on9

就weak左

係一撚定廢過

場波悶撚到

進攻完全無form

傾仲未起到一腳

下下都要LUCAS咁走
跑撚死人咩

係要兩閘出波 打lm Eriksen son地面好撚過啦

頂到野既

女旁證

7son

屌哪星rose勁能到

次次kane拎波 都係背住龍門

That's why eriksen is onside

uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

好似仲大雨左

今場都唔算好U
只係猜得太慢 你轉邊轉得黎對面都埋晒位
猜得咁慢點會打得散對面防線

V5

笑死，套踢法比人睇通睇透塞係後邊睇你點攻

啲態真係

買左熱刺 快d入啦

向利記名宿致敬

輸錢都似

Kane 企係到踢波

屌 邊有前鋒個位踢到咁

脆啱先隻手舉少少再避波呢下好撚毑型啊屌你老母

三連敗仲買

上錯船

我唔信😭😭一定有一粒架

好勁囉 神預判

補多飛對面隊啦
今季長追熱刺對面車都有得你上

Diu

脆咸

12碼

Laughed

傾生性pls!

做乜鳩

英明

反脆又輸

唉 點解我咁勁

咁樣手球

十二碼

做乜鳩呀條友

感動！

你老味打拳咁撚樣打唔吹都對唔住自己啦

神拳

對面打排球咁撚戇鳩

仲諗緊做咩無端端12碼

on9?

已經踢左兩場半閪波

son 同rose 都唔fit

rose ok既 比想像中

我唔射中點手球呀

嘩 對面on9到 咁樣送12碼

一開始仲諗咩事12碼
點知睇慢鏡就覺得條傻鳩真係抵死

KANE同林伯一樣都好中意射龍門右下角

條友做乜鳩..........

好似梅利黎

希望傾入返波打返起個態

我都係

son已經好過係亞運個陣 可能係球會唔洗佢做大佬啦

準備比人2:1反勝

飛己買

仲諗緊 顏射都有？

統計全射左邊，都撲右邊
有冇做功課架

60分鐘 dier會開始送禮

白禮頓猜得重快過死肥普

好on9, 唔handball 都省到人啦

波膽2:1
反勝
下一隊入球主

有邊個fit

半場換走son啦

再輸2比1我

都唔知可以做咩

son真係無抖過

怕射親個靚仔樣真係好笑

根本佢就攰到仆街
認真出DELE或者少林都肯定有貢獻過佢

kane落完中場派牌未呀屌 嬲

屎味咖哩同咖哩味屎

10號

呢排唔係好想見到kane

其實都未有一下組織係靚 好灰

TOBY 好似廋返啲

weak撚左先入波

真係得mola 係有活力

PL 脆皮當有助攻

態又閪 士氣又閪 點都組織唔到嫁啦

唔係佢問題 戰術問題多d

LUCAS 踢到ALIN 個種插上

踢唔到

世界杯都成日返後拎波啦

我究竟睇緊乜野

擺到明係抄修夫基

對面驚牙脆d 罰球驚到用手擋

其實真係要盡快搵到贏波既form 場場係咁真係可以收皮

hi cow ching
how see me create penalty

但唔同類
son 就佢兩個夾埋

好想知平時練習練進攻係練啲咩
嘩唔係講波佬講話都踢左25分鐘我都唔知
真係悶到抽根

睇完早場富咸套進攻 依家再咁睇仲要夜波就訓著

練進攻係練啲咩
練守死球係練啲咩
練短傳係練啲咩

兩閘唔知踢乜
又唔肯上，係咁回傳

頂唔順 好眼訓

呢場仲閪過對國米，真係有運大晒

梅利神拳

都未完場
Eriksen 嗰球都係

等睇又U到失分

下半場 dier一球 rose一球 2-1完

留名反cup

生球識入波未?

負碌足球左咁多年
要還既

屌 d link無啦啦死曬

對面知道我熱領先1：0係最易食，點知我地成個上半場都係hold住個波屙屎唔出咁，所以迫於無奈先要出一出手幫我地整番粒

如果唔係真係解釋唔到人牆咁伸手出黎做咩，kane球球射左個龍仲繼續撲右

對家早已算好 領先一球既熱狗=落後兩球

ACE都係

dier個仆街最遲先出黎
係咪半場含完撚

Lloris 呢？

火星返？退左休好耐啦

傷

我都係用ace 死撚曬

人地一要攻就入晒肉
我地攻得UUU

有link嗎

我轉咗Flash

d stream link通返哂

要輸了

傻閪脆一出黎就自爆

脆

v5想輸12碼咩 拉到咁樣

角球真係膽戰心驚

Gazza識出黎

son 累到都跑唔郁

kane落撚完黎未

個波係自己半場已經要平安鐘

Eriksen今日獨撚到仆街

上半己經兩下射左去唔傳

去左中圈拎波 大力巨起咪腳都未見佢

一下下講
呢球唔射對唔住自己嘅

D短角球係做乜鳩

eriksen noob
not like me

大力巨隻腳生蟲

脆呢條友出現係到已經唔知係做乜鳩

刷數據

呢下就....

肥花

咁都唔能入

rose dllm

就算過到 我都唔覺佢射得入

肥花最差既就係冇腦

玫瑰你做乜撚野呀

成隊都唔知做乜鳩

入禁區思考人生

好撚垃圾

求其傳一個都好呀

隻眼都冇望過人

今日會然丹利路斯 唔見左 懷疑佢真人踢緊

一去到禁區 即刻壞腦

脆唔斬波仲出佢做咩撚

60min
poch time

其實肥普有冇權去教開角球個d架

Rose

LM成日都控甩

脆皮

好波啊，甩左人慢跑唔追番

on9

又係要輸死球

跑撚死toby

gazza

嚇L死

嚇撚死

已經當失撚左

劇本開始

on99

咩事

脆皮你死撚左去算啦

真係比人會刷角刷撚到入為止

有冇人會買下一球對家

dier波都控唔到，脆呢防守永遠唔知去左邊

脆on9
第幾次呀

呢個時候係咪應該換人呀

差D又輸脆

嚇撚到傻

各個演員已經就位了

加沙得個高字 應付高空波完全無霸氣

笑撚死我 條右路穿幾多次

Dier 今場直頭做左忍者

立即補番條2:1真係怕撚左呢隊鳩波

7公條女來了

脆又柒一鑊

傻閪脆下下都比對面打穿

條後防真係好好笑.

dier條垃圾快撚D走啦

主勝
下一隊入球主
波膽2:1

上樓好機會

脆皮上到一半唔上
比唔到波佢
焗住回後

dier唔知做乜撚d身位輸鳩哂

脆皮廢到

你6分鐘入面比人穿幾次，你自己講

第一季黎個陣都好似唔係咁

你有lml先會出現

7 out
Mrs 7 in

遲早又輸高波

呢10分鐘就係典型既例子 場面開始失控 開始比人打穿 呢個時候應該一早換人

印象中大力臣今場都甩唔少波
點解差唔多身型 但d.silva唔會俾人搶甩咁濟

第一季明明覺得佢幾好

咁撚樣不如輸鳩左佢算

條後防好撚恐怖呀

明明轉打防中第一年有驚喜

人地隊友正常咁多 我地d人走位廢到傻

已經輸左3場喇

而家人人都知佢頭腦簡單 逼一逼就廢左

lml個屎忽咁撚硬
七分訓練有素

咁驚輸不如換意粉啦

換撚走dier唔該

見底啦條垃圾

脆皮係最大防守漏洞

Poch: Who is he?

on9 你當自己巴塞咩
衰撚過學界

見到隊波咁連假熱都唔想做了

見底都唔緊，佢係回塘

脆皮真係好撚甩

意粉同老蘭今季做錯咩？

之前呢d波真係睇住黎食 反擊兩三下touch己經射門 今年係咪撞邪

Dier

Dier 同脆呢兩條垃圾走啦

等睇被追和

D死球防守無人跳頂

80追和 90反cup

明明禁區企滿自己友，但對家開角球係一定頂到

點解一有死球對面就會有一個射門

只係推 唔撚跳

唔望人唔望波 on99

又係右路個面輸角球

見到意粉已變雪條

應該要換alli了

你老人母rose 好撚獨食

終於入

LML

7公！

七公又輸 屌

屌未來人

呢球由脆同dier開始策動

lmlmlmlmlmlllllllll

Mrs 7

啲人完全部箭咀向下

又lml

屌 邊個通渠在先

娜娜

少林
拯救訓著左既球迷

呢d先係以前d反擊 one touch football

攪掂喇
LML

rose ho ball

曉頓講粗口
fuck

美娜

好難聽

lml:邊個話我廢？

話說lml同rose真係有on9聯乘

潛撚左啦

換LM

仲唔肯收大力神
係咪想踢撚死佢

Dier同脆先黎個撞牆

難聽得過科

少林今季個後備出黎都有貨交

點解你地快咁多

竟然最後係換大力神同大屎忽？

NOW TV

Stamina 20

七公點睇娜娜又有波入

都係LML 好波～

係現場睇

2-0之前個15分鍾踢到放題咁唔追和真係好彩

今朝冇屌屎眼！

大力巨唔會無氣

上車在望！

7公又輸

lml又傳失！
幫7公講

個15分鐘比人追和既就會好似輸比屈福特咁

咁你又入咗幾多貨啊

後備就係佢最佳位置

脆皮無論進攻同防守d企位都係半桶水

屌u
全隊應該得BD會省到人出界

後備七公殺手

七公嬲到唔講野了

脆皮真係好撚多嗲

幾時換走DIER

七公對住個mon打緊飛機渣
你等佢2分鐘

俾d鬥心入多球贏得好睇d得唔得

手指指

支持

但求唔失波

gchi

跟手就傲嬌一句

慢鏡dier好似中槍咁 on9

LML MMA

On9lml開始上腦

肥花今日算打得幾好
起碼都冇揸流攤

超...

叉燒係人...都食到啦...
又唔係rabona...

終於踢得有啲信心

好感動
Kane終於起腳

唔知上三場唔出禾姆會........

Kane

認真 想吹奏lamela
換左出黎組織好左 kane又唔洗成日落黎拎波

黑氣石Vorm

kane 3季貨仔

名不虛傳

講真，今場佢出左黎入埋波之後，成隊唔同晒

Tottenham Hotspur defender Danny Rose has been named the @PremierLeague Man of the Match for his performance against Brighton and Hove Albion. (Breaking)

仲有alli

今場應該會已經失左2球

阿根廷人勝利日

終於見到kane可以起下腳

肥仔
gaxxxxxxx
LML

系

Kane有feel啦
好撚耐冇見過依個位起腳啦

佢終於肯自己去

都唔可以怪哂佢
怪自己技不如人算

Kane肯自己鳩黎就得

熱不嬲淨係識踢順景波
一落後/俾人逼和就收皮

你地仲未明 根本唔係肯唔肯既問題
係頭先根本無波到

落咁大雨 一早就要多d遠射喇

雙核

美娜好多鏡頭

唔介意以後50min就即換lml

主因係冇人傳到上黎

On9kane

屌kane做乜鳩唔勁ban埋去

咁都要臨尾香

kane下下對住人地個龍黎射

搞到失撚埋

要反cup了

後段對面都谷上黎，易攻d

最後都要殺上盤撚

平安鐘叔叔

1:2

停啊 停啊

motm rose

最尾都踢到咁 笑到

好彩有美娜入多球咋

差d和撚埋 唔係洛赫上腦既話

肥普抖大氣

好彩人地射撚左

Dier 作為防線第一度屏障
每次防守都係唔見人

rose跑到盡撚哂

兩分鐘失2球 熱刺臨尾香和白禮頓

80分鐘後買對家入球真係發過豬頭

7公扮訓咗, 現實j到虛脫
聽日"屌, 仲以為有幾勁"

KANE射極唔入0:3既後果就係爭D又被反CUP

笑撚左
到底隊波要踢幾耐垃圾

今場 TOBY 包左幾多球

條垃圾搶點係勁垃圾
成日都頂唔撚到個波

傾個態都係未返黎 比着以前fit個陣戴左帽喇

屌你線後防線推到咁撚高托咩～

真係

買左3:0既我仲想喊

而家似死前出多一下蠻力
完全唔知踢乜鳩

J完

周身刀無張利仲要唔係英人 賣撚左佢口廿

屌你老母，咁都1:2

隊友交得好哦，又關lamela咩事

仆街 絕殺咗我個讓客

lamela 一野打到牙dunk 成個口都係血

要不是娜娜

右路俾人爆咗咁多獲算係咁

公道d 個波彈彈下都唔係咁易射嘅

MMA

次次到80分鐘 感覺時間好漫長

傾既態 miss撚硬

老老實實 唔係佢出嚟前場都無攻勢

系
呀豬呀狗都入到喇

代7公答

呢個波是但搵個人都射入

少林D技術真係幾好
成個前場得佢先夾到大力巨打D小範圍幼細波

上場過埋龍門都唔入啦
射落龍算得啲咩

真 冇人走空位 個個等波到 無球走動真係得佢同Eriksen dele做得比較好

屌佢上場浪費幾多機會

其實係換左人開po先贏到

證明唔可以打正選 容易拎牌 又上腦 下半出黎冇咁礙眼

唔出lamela 不如唔好出kane

先唔講佢可以轉守為攻
中場放佢係為左想搶到波掃到波 對對手黎講佢係個破壞型角色
依家既佢對對手黎講變左隊友 久唔久細力回傳助攻 中場完全唔搶波唔逼人

屌佢老母防中都唔撚係防中既 我寧願收起埋防中前場擺多隻仲好

脆 Bd點廢要輪換下 dier真係必出個下先慘

仲有球精華係脆完美比人fake到嘆左係度 好撚正

屌啦 單單打打
哭哭

要用LUCAS同SON兩個CHUR乾對面之後
再換佢入黎

講事實

頃咁既狀態唔出都冇問題

LUCAS 有少少俾人捉到路

出返lamela 同alli 之後係踢得好咗

又jer
輸果球rose咪一樣

屌你啦 對面跟本重點屈鳩牙脆條垃圾 比人fake 過幾多次 toby 包左幾多野 個球比人彈一彈就成個收左皮 唔係洛克人個球fake 過toby 射得柒一早又輸

佢技術唔係好到下下控得定個波
埋身又唔夠穩陣
而家都係要靠空位同變重心屈人機

今日落雨lucas 真係爆唔起，不過都好過son

27號又踢

唔係話針對查比亞
但我想講屌你老母查比亞你真係好撚廢

傾雖然無咩態
但已經睇得出級數高啲

Son成個虧佬咁

29號再踢

4號又踢

6號再踢

鐵人咩

脆碌落地下打個圈詼諧好多

講得好！！

7都係

雖然脆係on9,但係rose成個雪糕筒咁仲撚大鑊囉

屌你阿里自已放左三個星期假之後fit 撚到

我講緊黎緊日子 你地睇下賽程先

COW CHING

脆 ＝ 擺明廢
rose ＝ 俄羅斯輪盤 博佢自爆

ching用咩眼睇野

下半場脆果邊幾乎下下一打就穿喎
唔係對面屎波輸鳩左啦

支持
出波入波勁踢中場咪撚做防守位教飛啦
有球幫人控定埋 笑撚到仆街

條撚樣今日冇做過crossing咁滯
相反 rose 踢得唔差，係衰最尾

玫瑰起碼頂得住對面先
重有時間可以OVERLAP上下去

Dier好撚廢，究竟出佢做乜鳩?

因為DIER持有肥普裸照

脅持到肥普出佢

唔係 A4 幫佢包左幾球
佢全家死哂都唔掂

最尾佢狂跑返黎先仆街姐
佢盡撚哂力
唔似脆狗比人過都係睇波

湊人數

dier 今場算係咁 係咪我已經對佢冇咩要求 唔好自爆就得

狂跑返嚟係因為自己失位，今場有幾球都係咁

如果今場係對西咸拖肥
脆咁撚樣爆法10球都唔夠輸

其實嘈黎仲咩 根本兩件都on9
rose 有球空撚曬 lucas 同kane 都冇人mark 佢自已on99 衝入人群送頭比人 屌

佢覆蓋面唔夠大
技術踢控球中場又唔得
又唔夠硬淨 唔知想點

fair d 講，對西咸我地點踢都係坐輸望和

起碼佢自己失位自己補到飛先啦
右邊隻廢物一失位就散步等人幫佢包

有球咪自爆左
佢爆完到查比亞爆果球

講得好

黎緊打屈仔有冇得改期架
點撚樣踢咁多場呀

連FACEBOOK D和理非鬼佬都開始屌鳩DIER

我覺得dier條撚樣咁睇踢法遲早會加速大屎忽收皮既速度
完全無撚幫佢手

前兩場己經開始轉風

鬼佬係唔反脆其他都好合理 （特別係twitter sc）
例如屌dier 屌vorm 問點解唔出意粉個d

如果今季初賣左大屎忽 就係dier 配Eriksen

DIER回塘重快過大屎忽
出下意粉啦應該

分分鐘推中學雞上防中都會好過Dier

呢句真

值得一試，試一場就會喊著收皮話比老師聽有人撞佢

呢到風氣好差

Dier要點先唔會見到佢？

應該同Kane一樣 受傷先得

訓咗冇睇今場戰犯邊個

kane

羅生門！ 基爾獲加：係普帥逼走我
基爾獲加上季以4,500萬鎊由熱刺轉會曼城，普捷天奴在其新書爆料，指獲加當年扭計博轉會，完全不尊重隊友。不過獲加有另一個版本，稱當年自己是被普帥逼走的，被普帥的言論深深傷害。

獲加公開反擊普帥，他說：「他跟我說，我不在他的計劃之內，為此深深受到傷害。他說他的大門是永遠打開的，我想這是我們之間的秘密談話，所以我一直沒有出聲。但轉頭他就把所有事情寫出來，這只是他的版本。」

獲加又指損普帥滿口謊言、自說自話，他說：「如果他打算這樣做，他可能會舉辦記者會，並告訴所有人。他只透露事件的其中一面，但我不同意他所說的。他說當時有證人在場，但他沒有說出正確的故事。直至現在，我都沒有透露自己的版本，一直保持沉默，向熱刺展示尊重。」

反轉豬肚就係屎又一鐵証

肥普份人一係錫到你燶，但一唔妥你就當你透明

以前Kaboul Walker
宜家Toby Rose
係今季買唔到人先轉死性

宜家應該係wym

我都係咁話 買到人就算梗垃圾都雪9toby n rose
屌你老味小氣到咁 你話佢地兩個繼續企硬串咀就話姐 兩個都擺明讓左步 你條小氣肥西仲咁撚樣

Walker 我覺得算係咁 由始至終冇點搞過事
鄧佢上年奪冠開心添 錢又有 名又有

三大戰犯
Dier 脆 kane
前兩者尋晚大家怒屌左好多唔再屌
熱刺失個球 好大程度都關Kane事
射得好差 對面隻防守球員最尾幾下拉唔住都放棄唔拉由佢去 kane係完全冇人壓迫 角度唔算窄之下 正面射落個龍度 即比人漂亮反擊

但唯獨死攬下kane咪可以話佢真係攰到仆街
咁就要屌撚死肥普 就傷就死架喇屌你老味 但依家唔傷唔死 你又死都出佢 佢又狀態差呢下最慘
上年作客軌贏波個場 傷就真係傷唔夾硬出 打唔同form仲好

留名

尋晚睇左頭10分鐘無睇，竟然贏波

食屎，躝啦dklm

小氣肥西今年買唔到人先焗住唔反面姐

卡保爾擺明係廢到唔想用

100萬既題目：

究竟真熱會唔會屌鳩Walker？

會

唔會

kaboom
係肥普on99, 一開始用佢做隊長， 但太廢用咗頭幾個月先棄用

屌你地睇番英文先啦

原文都係話Walker自己想走先wo

Walker係嬲鳩肥普公開左佢地私底下傾既野同埋又冇公開哂 將佢變到係背叛咁wo

會因為脆屌鳩walker
脆咁勁都無正選
用埋個成日輸孤寒波既傻鳩

肥普係有鋪癮 ， 將私底講嘅擺上檯

公開話son想避軍役真係

yo

講到尾肥普要做一線教頭就唔好再咁硬頸 成日都硬頸出事

條友成個8婆咁

希望今場波可以令隊波有番信心，始終下場聯賽盃對屈仔唔容易。

聯賽盃對熱刺黎講係最實際的奪冠機會。

對福仔反敗既劇本唔會轉
領先1球後輸死球高波

同埋件事都冇蘋果講到咁大
就算Walker講完佢嬲肥普爆響口之後
都讚番肥普係carry佢上一線既人

#hehe

我都覺

前季熱身賽打曼城
賽前肥普同獲加都有傾計握手

不妨一聽

熱刺官方ig都有po
之前一直避開任何有toby既野
是咪續約有望？

定利維既關公技兩 增加曝光望賣返個趁冬天可以賣個好價？

恭喜Kane Dier 英格蘭孖寶
入選歐聯本週最差11入既2人

昨晚難得出到球迷最想見的前場人選。

Kane頂前；大力攻中；左孫右盧。

點知都係踢到一舊屎咁。

前場控球同創造力不足啊...
尤其對面企位幾好 又冇亂標 有得跑都冇用
始終大屎忽老 大力神下下要逗一逗先得
後期加個Lml即刻生番好多

但球迷最唔想見到果個Dier仲繼續有得踢

TeleFootball reports intermediaries have been communicating with Middle Eastern businessmen about the possibility of making an offer to officially buy Tottenham Hotspur in the region of £2bn.

However the hierarchy are not interested in selling the club currently.

快撚d賣

琴日咪係
雙翼打主攻 效用真心唔大 除左LM啲強行突破之外

某程度真係要靠 LML同屌你 依啲燥底 去救世

大屎忽老同kane冇態都係問題，關鍵係dier打防中

Dier依個問題已經唔想屌
依舊已經變撚左毒瘤咁濟

之前仲話拜仁想買佢，果時佢仲好好。點知而家做左毒瘤。

新龍拎左man of the match，垃圾肥普真係要試幾場先肯放棄vorm。

已經唔係新龍

隻第三龍門防角球都係麻麻

個下好彩越位

呢兩季睇咗兩場Gazzaniga

我覺得佢啲手法同出迎時間都比禾姆差好多 不過咁啱兩場都好彩冇出事

不過禾姆都老啦 反應慢 唔會救到啲咩險球

黑氣石就係黑仔

兩場都Man of the match

覺得vorm係有信心問題

3隻龍角球都

打呢隊西咸似會輸 比佢地夾多幾場

脆實比安東尼奧撞撚死

但隻黑鬼把握力屎到好似呢輪既傾咁

到時瘋狂死球SM

卡路爾VS脆

卡路爾 阿奴杜域 雙塔

Twitter投motm又唔使咁上心
除表現外， 會因為憎A而投同位嘅B
又或者livescore球迷( 傾有幾場7足全場，入1球都motm)
今場都關班友憎黑氣石事

對邊隊西咸都輸啦

古有u18 炒西咸9:0
今有u21 吞everton 6蛋

西咸唔用痿狗勁左

[認真討厭]沙卡算唔算係big6中最廢既防中？

唔洗討論啦

沙加係咪同DIER一樣持有自己教練既裸照

買左今年件第二作客 印左son同英超章 唔岩size s碼 有無人有興趣？bnwt

睇足阿妓上半場 和0-0
拖肥踢得唔差 穩守突擊 仲入肉過主隊
以為可以頂埋下半場 甚至偷雞入到粒
點知2-0埋 50分鐘時間入波
擺明阿妓教練半場有做過野 睇到人地/自己弱點 半場即落order改善

相反我地既肥普 唔會有臨場變呢樣野
我唔敢話肥普完全冇料 戰術廢
但大家睇到既係 佢賽前訂左既戰術踢法 基本上面對咩形勢都唔會變（特別係劣勢）
基本上好似持一鋪咁 上年贏到皇馬軌個幾場好波 咪比佢搏贏左囉

不過唔好炒肥普 好想睇佢輸波插袋合實咀仔擺型pose

阿記-6贏 比你講到戰術大師咁

睇highlight ， 唔係offside goals咩？

係 不過入波前有下幾明顯手球都冇吹

冇睇精華睇左比數 岩岩睇埋有offside圖
不過-6/黑哨你都要有射波攻門有攻勢先比你搏到

熱刺輸國米個場 直頭一味控住個波 去唔到禁區範圍咁制 數得出入肉既攻門少之有少
不過傾真係好撚攰 唔好同我講下場聯賽盃都正選
（其實好大機會 打屈福特好難踢 肥普唔會有第二套）

Jason Cheung 成場對方最有威脅就係右路，針對住我地既左閘雪糕筒路斯

反脆黨又輸

rose個場勁你幾倍啊

睇番對猁個場先啦

原來牙脆你真人叫Jason cheung

知名曼Jason張

脆現真身

原來係獌扮熱
唔怪得改埋d post名咁引戰

弱智

老屈可恥

當年孔柒公

搵人post 返七公果張真selfie

dele 七公

係囉 柒公有張真自拍嫁之前

mk仔都想睇

J 死妹妹仔呀

曼熱聯盟

得閒就留下言啦

無睇過
雪地跪求

睇番嗰post
好似死咗圖

淨係搵到上面個張

搵唔到

歡迎進入7公思考領域

Edwards

We are delighted to announce that Jack Grealish has signed a new five-year contract ✍️

Full story 👉

柏豪

中學雞連床單都唔識摺

bd阻撚住哂

拎番個信心都好

好彩啫
想睇我全相？！ lamela走日就得

我想睇

最佳11人 一個熱都冇 係咪咁黑

你不如開個新ac先留言好啲

咁快踼爆

沙拿又比人撚狗

發覺佢好似隊隊都有留依句
笑撚死

都有安慰獎啦

摩迪拎最佳即係我熱拎最佳

咁既入球都有得拎

普通到不得了解，kane 入大把靚波都冇

Bale倒掛 今季咩都無

高質game 識波

始終世界足球先生係包埋世界杯

摩迪拎都合理

俾你快一步post

Btw,有無人有玩
利申我成隊熱 重課

熱烈祝賀沙拿勇奪普斯卡斯獎

見到有人j完麥迪臣好勁不如之後買佢 之後話柏豪唔值去買

呃下自己都唔得咩

佢兩個應該係同期踢巴黎

得罪講句，你個自由球靚d

多謝支持

沙拿自己好唔好意思拎呀 牙朗同大師兄個兩球歐聯驚世倒掛輸俾佢個球推大位射遠柱

倒掛咁撚易

踢空氣咁易

你又岩嘅 又係怨婦熱嘅錯

又借d意反脆反bd

屈褔特晉級有成4倍
唔明點解大家要咁辛苦返工 做到隻狗咁

講就凶狠，貼飛啦

不了 要睇埋我有無正選先

話說國家隊隊長s金球點投？

唔怪得光刀連名單都入唔到

#thfc Lloris (thigh) & Vorm (knee) remain out vs Watford but Lloris is now training outdoors – hope for Huddersfield and definitely Barca.

MADDISION係勁
少有英撚技術中場

其實都係搏嫁咋
李城都好似用左25m買番黎

無咩印象

睇番wiki，兩個都係同年（2001）加入，而且一起於2003年離開。

里昂個尼當比利響歐聯有好表現，吸引左幾間球會想買佢。點解我地夏天個陣冇人爭都買唔到？

個樣

因為利維根本無諗過買人

鳩撚到呢

有人爭啊都
RMC好似話曼城同熱刺都有意 但里昂拒絕哂

阿根庭中後場真係垃圾到

gazzaniga
fazio foyth

知我咩料喇依家

知 世界盃既 美斯 同 森柏奧利 都是無辜的
依家 中後場冇人材到要用你

唔好講到我好廢咁喎
我好過bd

同dier

好過舊垃圾有咩用

Dier廢到出汁瘋狂爆炸大家都知
慘就慘在佢必然正選

聽朝起身大家一齊呻吟啦
熱刺又冇左個最有機會爭到盃仔捧下既機會

科坐左成年後備，出親場都尻下尻下咁都有得入選

拳王

邊有9下9下 有9成8時間都有正常表現

有無confirm 既squad睇
一陣原來係流既,中學雞心靈咁脆弱我怕佢跳樓

針了

收到風今晚陣容

Gazzaniga
Aurier Sanchez Vertonghen Davies
Wanyama Eriksen
Lamela Alli Son
Kane

準備睇Bd 省人牆

華佗名不虛傳
國米意甲兩連勝

［COYS - 熱烈祝賀屈褔特晉級］

又戇鳩

[COYS - 狂賀熱刺聯賽杯晉級]

[COYS - 祝熱刺32連敗降班踢英冠]

係都要提其他隊嘅名真係傻鳩

[COYS - 炒肥普 換林伯]

條友真係戇鳩到無藥醫

[COYS - 被無名流放的熱刺英雄 伊高圖]

脆皮無論會然定球員都係咁on9

[COYS - 支持科今晚正選 撻Q送大禮]

好彩我真人同球員都唔on9

[COYS - 笑甚麼 垃圾科 你也是on9會員]

今晚我好似有份？

好似未傷好

未得住

抖多場啦 最緊要對疤先top fit

對巴緊係出禾姆

[COYS - 迪亞 禾姆 利維 普捷天奴]

支持我熱打爆疤 踢垃圾疤出局

又on9

[COYS - 又on9]

[COYS - 反脆請留言]

[COYS - 多謝咁多隻狗仔捱夜睇我熱贏波]

俾會員脆搞到唔想留言
不如即討post+吹水區重新分家

原來今晚係旺角場踢
有無手足買左飛入場睇

又引戰 就黎同你割蓆

有分別咩

[COYS - 多謝主席 我愛主席]

[K.Trippier不得內進] 聯賽盃 熱刺 對 屈福特

標題都諗好

Crazy

再開膠post 就割蓆

[COYS - 脆狗入黎死全家]
就算啦

ok 改名了

[COYS - 能成為垃圾大概總帶著愛]

[COYS - Alli主場]

今場係MK Dons踢
Alli回歸舊主場

MK Stadium明明就係旺角場
飛都買埋你同我講乜鳩alli主場

我地都係割蓆吧啦
太on9 頂唔順
M.P都好過你

乜宜家d學校中秋節放咁多日

橙了 推post刀要割蓆
哭哭

仲中秋 我放緊聖誕假了

扮咩 明明就係弱智冇工番

又欺凌 哭哭

認真 呢個post剩係講熱刺 其他時候無波踢靜到仆街
睇下隔離d post都無個係咁
所以話 無我幫手推post點得

屌又刷存在感

熱post平時真係好撚靜

就快完全封鎖脆狗

+1

主場？點解唔喺溫布萊踢

Tripper Ching 係咪有少少過度活躍性？

字都唔識打 學咩人討論

好似撞左期
所以借左MK Dons個場黎用

The Football Association has agreed to sell Wembley to Fulham and Jacksonville Jaguars owner Shahid Khan for £600m, according to the Financial Times.
痴線

呢個係真

哭了 我用心良苦

你on9都係真

補source

賣左咁英格蘭日後嘅主場會係邊個？同佢租？？搞世界盃/奧運又要同佢租？

我用心良苦扮on9 其實想整旺返個po

整旺個po我信你你真
扮on9就難講啲

應該未傾啦話
倫敦碗又租左比西咸
溫布萊又賣埋 英撚仲有咩大場用

利維：平啲租新球場俾你用

寧願靜都唔on9推po

應該都會

有沒人挽pro club

英格蘭足總好等錢駛咩

欺凌

死圖

希望手足唔好內戰
係我唯一既小小心願

Po 極都死

有啲事唔好勉強

連個po都欺凌佢

成班友連圖都唔識post

屌 壞撚左？

default up圖網死撚咗

渣GA

post link囉屌

阿記第9

我地21
廢j隊

同高鐵站1樣漏水既 不了

你個嘢壞左呀！

叫脆皮去做管工喇
咁鍾意手指指

希望大家唔好再蝦中學雞
有一日佢會成才的(希望啦)

依家大家都淨係掛住屌脆 科應該好開心

個位呀嬸好似仲要年年去

yes 我幫手推po 又做箭靶
又唔洗科比人屌
不知幾好
點知個個話要完全封鎖我 哭哭

唔會
希望大家友善尊重包容一下

Dier 脆互指

仲諗緊點解無端端一日推咁多po
入到黎原來淨係你一個係度on9

今晚真熱報到

又對屈福特唔夠膽睇了
寧願去隔離睇利對車

今晚要做假熱
聽日8半

睇完直踩8半

今晚假熱

今晚真熱都唔知搵唔搵到link啦

X2

輕鬆啦

邊度有link?

呢個真，等完先知冇得播

我用開ronaldo7 可以試試

好似英國本土都無直播，唔肯定

今晚睇人地球迷直播咪得

sky淨係播利車 睇下有冇屈福特現場球迷直播囉

同富咸老細逢國家隊比賽日租返溫布萊咪得囉
維修同管理又唔洗煩 其實計落有著數

屌 今晚場波好似真係無直播

睇球迷角度既直播

睇到眼殘
訓陣先 3點再起身睇下有冇得睇

利維估陣容@20180927 03:00 EFL Spurs v.s. Watford

TEAM NEWS:
Hugo Lloris (thigh) - has now progressed to field work.
@Vorm_Official (knee) – swelling has improved and continues rehabilitation.

D主力可唔可以休息下
Gazza 守龍還可以, 起碼夠高, 應該繼續
後防希望比利時兩老都休息下
D山 + Davies, 打中堅. 左Davies, 右Aurier
本來諗緊出Foyth, 不過真係好少見佢係場上...
可能Davies 會好D..or 出三中堅既咪出Foyth囉.
中場中意粉+ Winks, 仲出Dier 既, 真係屌死肥普
前場左光刀, 右LML ,最前Alli (復出要操操) + Llorente.

COME ON YOU SPURS.

美國espn有播 不過唔知有冇人放link

Levy's 9 guess

直譯係咪即係「利維鳩估」？

如果bd打中堅咁都比會然利維估中
我立即封利維係神

個陣有好大陣FM味

Yes, 新人?
歡迎

CD-Rom咗好耐

Ryan Mason: "I have 14 metal plates in my skull, with 28 screws holding them in place, and 45 staples".

美臣訪問

屌 仆街了 今晚大家好似漏左個關鍵人物無提過
利申：唔係我 見到佢ig先醒起佢踢到

大賽球員施素高?
以黑制黑

陣間三點準時點人頭 真熱又要捱夜睇見證出局

報定失先

歐洲時區表示輕鬆

Alli主場冇得輸啦掛

訓

話時話，Vincent Janssen去咗邊？

dele (c)

肥普俾仔衣錦還鄉

個陣笑到

gazzaniga
aurier toby sanchez bd
ssk wanyama winks
lamela lucas alli

中學雞都係無得出，留力國家隊？？？

Goodnight

重傷

無脆唔睇啦，西波都唔出佢

感動既係 eriksen終於可以抖

終於傾肯自己放假

唔怪得咁耐無見，啲正前已經少，今場好似無鋒咁，don't know do what

Jan 同kane 休息；冇dier 脆 vorm 。

大家仲想點？

有bd

路斯和維斯都是花樣男子

咁佢同碧咸比又唔係咁差。

今場隊長會係toby？

dele captain

屌定先，成班黑鬼無個識造波，中場踢到成Pat屎咁

你都係黑鬼

真熱留名

深夜西波時間

Alli隊長

不過哩啲波老蘭都冇得打，真慘

有直播喎

邊道哦??

收到 謝謝!!

DELE條ON9單騎走一段路之後控到勁柒

對面成隊都後備

Alli 算唔算力架先？

winks

佢地咁多場聯賽完全無論換過

D波完全唔經中場 邊線又廢 悶撚到丫

Kane 同大力連後備都冇，姐係連禁制都唔得。
肥普真係放棄聯賽盃。

傳中斬比LM頂係咪玩野

Totally no mood to 捱夜睇波

希望獅王下半場可以出黎猜幾腳

訓唔着掃緊livescore

無創造力嘅話簡簡單單搵老蘭打陣地戰咪好囉

老蘭可能真係身體退化得太快完全唔會出

咁嘅兵源冇得唔放棄

屌你d視野咁勁既呢場

條右路都幾空

如果平時英超個節奏都做到咁可以直接取代三米個位啦

無出科=無放棄

始終腳步太慢

終極醫院

以為輸得

Lml又控到甩撚哂

如果脆一定得個手指指

隻手指都嚇到對面控甩左啦

人哋啲波真係好撚簡單直接有效

素素傷出應該都唔會換老蘭

冇傷 話咁快就跑得

A4呢下好彩

我係咪睇緊上場對屈福特重播？

個畫面都幾好笑 右面全部黑人 左面全白人

Wym鳩射

BD

bd

好鳩悶

lml正選又鳩番？

巴塞輸波
聞到d味了

控甩好多球

雖然都係悶
但唔睇又唔安落..

輸唔輸都大炒我地辣殺熱啦

華佗煲緊藥

Fredericks 幫西咸入波

種族隔離政策

柒到

連後備隊都輸

黑山

下半場一出黎就輸

winks傳波好垃圾

Success success

劇本出現了

crazy 鳩射

慘了 慘了

難得素素畀咗球靚波

ssk

難得素素射中龍，俾人擋到

返嚟喇

咁玩無鋒真係唔掂

素素係咪要進入合約戰士模式

肥普訓醒未，換下人得唔得

佢今場剩係負責坐喺場邊飲水

肥普追緊post
即換

死都唔肯換老蘭

on99 換人

老蘭拎黎擺

換老蘭入黎頂下都好呀..

可能要等8x分鐘

有無印象有中龍射門

屌你老母bd死未呀

好似得素素嗰球

終於有得踩下草

肥普有追post!

老蘭

地波組織開始

阿田土

老蘭差d

踢咗70分鐘終於有個支點

老蘭又唔爭氣

對面

bd幾時死

我地後防同fifa pro club一樣

好彩人哋撻Q

咁都護到

屌你比人踢跌

巴打點解咁快
我慢你幾秒倒

踢少個crazy

屌你12碼goallll

留名睇ali lml又爭射

LML畀得靚

臭先係黑氣石 一走左就有12碼

差d俾人捉到

咁都要紅？

對面真係好，大家10打10

好彩對面都打少個

唔玩佢個on9手勢

我都覺得嚴重左
咁俾全餐

人哋都少咗件啱啱換入嚟嘅 打和

其實射射麻麻地 好彩守個個係gmoes

[COYS - 贏不到的比賽是黑哨的]

大家準備好1-2未

正解

令我諗起那些年既還原12碼

贏得到的比賽是黑哨的

反cup

換Capoue要鏟草？

唔怪得成晚無見過7公

Lamela

好有效率既反擊！！

肥普反cup都扮冷靜

反擊仲好過按傳

幾耐無見過3m打反擊

留意到引戰王又係出面開左post了

LML係要呢啲反擊先勁

佢俾得好靚呢球
curve俾lml

山

笑了

呢場又2比1的話，如果從第一次輸2比1果場開始不停買哂兩邊2比1波膽會賺幾多?

原來又係ON9賓

燈

鏟草了

好波

BD 必炒

咁都射碼出局 真係今季唔撚睇算

咩料呀頂

其實我寧願射碼果度HEA左佢算啦屌打咩三四線作戰丫屌

bd唔避波一定唔入

肥普嬲撚到

馬後炮咁講
係
gazz已經企好曬位

咁係咪可以唔洗見到BD

等睇畀人cup埋

SORRY 我地打多個?唔覺既?

1001